[路西法] 美帝動漫展 可愛萌系女cosplayer

今次洛杉磯動漫展同世界盃一齊 超正
一路cosplay去 一路用手機睇波
之前去左咁多event 識左好多美帝國人cosplayer
佢地真係咩都好過香港人cosplayer
香港cosplay圈子 貴圈真亂

今次出左真姬 2B Lunafreya 同埋夢子
其實之前都出過晒 不過冇po
仲識左幾個人幫我影 唔使自己影
幾年前仲係毒撚 玩cosplay之後真係好似脫左毒

毒撚們想學我脫毒既話可以問我問題
幫路西法收購你地靈魂

Instagram:

佢地係我D朋友

jed thanks

Yooooooooooooooooooooooooooooooooooooooo

個肉魅想點

616

有冇未P過嘅相

個口唔好咁大is ok

有 要睇既留tg啦

89

113

希望唔好再整古做怪

影衰外人對我地動物撚既既觀感

好似男人

,

G持

點解咁多人覺得香港Cosplay雜亂？

你話呢?

p 過? 個樣濛左

仲以為有血小板睇

You got it!

同可愛萌搭唔到線 係唔係我要求高咗啲

Jesus Christ

⋯⋯又係你呀⋯⋯

係唔係偽娘？

點解香港cosplay圈係亂？

好多姊妹

死人妖返泰國啦

弟兄姊妹

g持

借刀？

第一日睇佢post ?

係

朋友 你返去印度食蕉啦

支持你

Ching 早晨

巴打早晨

美帝sir好波!

係香港我真係冇真心朋友
來到美帝國洛杉磯就有

好似靚左

個嘴咁大

樓主其實你中意男仔定女仔

女仔

肉魅果然多肉

點解大多數d偽娘性取向都係正常